落雨冇帶遮嘅情況下

剛才見到有位巴打拎落雨特登唔帶遮嚟起機 諗起我自己本身有個偏好 就係若果咁啱落雨冇帶/唔記得帶遮的話會選擇直接慢慢行淋雨 唔理雨落得幾大
因為覺得跑住淋雨仲狼狽過淋濕曬 同埋好大可能會仆街 柒多鑊
想知我呢個顧慮正唔正常
有冇巴打明白同理解